癡人說夢，拋磚引玉，希望可以激發大家為香港另闢前路

以下內容可能大家會認為我係癡人說夢，誠然港獨原意係好，而且亦係對香港人最好嘅選擇，但係共匪實在太強大，文武兼備，要槍有槍，要炮有炮，我哋必須考慮到自己究竟有冇足夠力量成功令香港獨立，抑或只係流於理想之中，以宜家大部分香港人嘅生活水平，究竟有幾多人願意為對抗中共而犧牲自我？肯定有，但亦係少數。

大家請睇下中華民國，由1949年失去大陸江山以嚟，仍堅守到台澎金馬至今近七十載！證明消滅共匪仲存有希望！如果台灣識做嘅話，就應該持續強化軍備，準備他日同共匪決一死戰！收復大陸河山！

請大家支持香港回歸中華民國！匯聚全港民意向臨時首都台北之總統府請願！與其等到2047年等死，不如回歸中華民國！咁對香港亦未嘗係好選擇！況且中華民國先係正統中國，法理上亦有權收回香港！本人再一次請大家支持香港回歸中華民國！中華民國萬歲！共匪必須被消滅！我笑住睇班五毛橫屍街頭！

中華民國萬歲！
正統中國萬歲！
三民主義萭歲！

反對共匪（陸獨），反對台獨，中華民國先係中國正統！

[/red]

中華民國萬歲萬歲萬萬歲！！！

推

法理上中華民國亦有《南京條約》正本，絕對有權收回香港！香港回歸中華民國先係最好選擇！

你都1000歲啦，唔好搞咁多野啦
你不如同宋朝請願叫佢收返香港啦

中華民國係當今同共匪最敵對，而且係共匪敵對關係之中最有力量反擊嘅國家！退一步講，比中華民國統治香港肯定比共匪好好多，我地要面對現實，如果港獨真係冇足夠力量實現，中華民國就係香港最好嘅未來！

認真post冇人理

你都戇撚鳩，守住中華民國已經算偷笑啦，仲講反擊
啲個世界得美國佬收到中共皮
如果佢聯合埋歐盟、日本玩經濟牌
中共遲早都收皮啦
你真係癡人說夢呀

香港撐唔撐到嗰陣？宜家香港每一日都差過琴日，宜家同十年前比已經多咗好多大陸人，共匪魔掌無處不在，港獨力量又衰微，只有中華民國先可以救香港

咁你宜家去台北總統府示威叫蔡English救香港囉

樓主件支那殘體五毛終於露底

宜家我大膽建言，希望可以幫大家思考一下香港前途